［警世］［文宣復興］對家文宣全面升級,home office嘅大家,time to strike back

呢個月對家襯香港示威停擺，已接近組織好文宣攻勢。以大力打擊香港示威。

呢兩日跳出黎嘅"性醜聞"將會配上天使論，以暗中發展嘅各大藍Youtube channel 為主力攻擊香港示威。

我地要dislike 各大藍Youtube channel，每段片都click完即dislike，唔停留去增加觀看次數及觀看時長。

同時，我地要復興連儂，十點鳩叫，播抗爭歌，全面文宣復興。

對家全力想香港淺藍唔好去諗「香港政府廢亦非因為林鄭廢，而係因為政府唔係民選、因為中共打壓香港」。記得過半民意並非必須，做好街頭、網絡文宣，令中立網民唔好睇到對家一言堂。

唔好覺得一切早已歸邊，對家唔會咁諗。

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Push

推

tui

推推推

樓主可以的話幫手pin

藍youtuber
dislike+report

港人講地 youtube,23萬 subscribe

港人講地Facebook,近44萬followers

幫港出聲Facebook,近29萬followers

幫港出聲youtube,7.7萬 subscribe

HkG pao2.0,收過皮一次,依家有2萬followers

萬惡之源savehk gp,17萬members

臭閪藍天使陳怡,近18萬subscribe

臭閪異號曾鎧琪,近9萬subscribe

閪門子,最近view數爆升直迫燒山,10萬subscribe

大樹與木頭,臭閪兩條,3萬subscribe

黃youtuber
subscribe+share
黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

24
0
#2
救世港豬
• 38m
顯示 #1
老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

點解文宣鍵戰咁難吹雞

光復香港 匹夫有責

有做
黃ge 要睇+like+comment最好
藍dislike+ report

買view ?

真 抗疫唔出街時間真係要打好網絡文宣戰 頭先先係出面見到個post話咩立場哥哥食女 真假我唔知 但呢招唔排除係轉焦點既策略黎 支共最鍾意屈人叫雞同抹黑人做性愛天使 兩招都係將焦點轉去性批評到 唔想佢班藍絲網軍掘起既話 就應該學佢抹黑黃色經濟圈咁 用一日出五十幾篇文既力度去大大力打淋佢

十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫十點鳩叫

twitter少左咁多人玩
真係難明

革命升級